哇屌！！黑警玩出火，拉撚咗個落街散步嘅前港英督察鬼佬，佢退休前仲係國泰機師！！

港英督察散步被拘 嘆警墮骯髒政治
警方在反送中運動中一直嚴重濫捕，無辜被捕的包括水警前督察、現已退休的國泰機師Jan。他稱8.4港島西警民衝突當晚只是飯後散步，途中突然被機動部隊制服並帶上旅遊巴，上車後始知被警方以非法集結罪名拘捕，羈押近28小時才獲保釋。作為前皇家香港警察一員，Jan感慨警民之間信任正被侵蝕，亦為警隊當前狀況感悲哀，認為前線警員全被中共押注在一場「骯髒政治遊戲」，為了被捕數字「湊夠數」，連平民百姓也不放過。
記者：蘇曉欣

8月4日晚上，居於港大附近、62歲的Jan Bochenski吃過晚餐後欲到西區海旁散步。約晚上9時，他走到嘉安街，發現大約30至40名湊熱鬧的街坊走出馬路旁，觀看警方路障，不遠處有警員守著中聯辦。

「他們知這些拘捕都不必要，前線警員被用作處理骯髒的工作。」
突然有一群手持警棍及盾牌的機動部隊，從嘉安街的另一端跑至，將所有人制服，並下令各人趴在牆上。Jan記得他身邊有穿睡衣的街坊，更有穿上Deliveroo制服的南亞裔青年外賣員。有警員問他是否遊客，他否認後被帶上旅遊巴，上車後宣佈以非法集結罪名拘捕他。當時他身穿的衣服，就像昨日受訪時的藍色上衣及白色短褲。

Jan被帶到長沙灣警署，40多名被捕者中沒有一個學生，亦沒人穿黑衣或頭盔，後來與他同困一室的是一名裝修工人、一名教師及兩名印度裔廚師。他在聽取律師意見下，決定保持緘默，他認為警員樂見此況，「老實說，這令他們工作更容易，因他們知道這些拘捕都是不必要，前線警員被用作處理骯髒的工作（dirty work）」。結果直至6日凌晨1時多，他始准保釋，月底再回警署報到。

最令他印象深刻的，是整個警署沒有任何警司或總督察現身，全都是較低級的警務人員。Jan說：「在我當差的日子，一有危機發生，至少有一名總督察在場指揮；但我今次看到的是整個控制室都是電話及文件，一片混亂。」

Jan在殖民地瓦努阿圖長大，曾在澳洲及英國生活，人生第一份正職便是遠道來港加入皇家警隊，當了四年督察。扣留長沙灣警署期間，有年輕警員知道他曾是「師兄」，主動與他聊天，問他對現時局勢看法，他主動談起警民信任這個話題。

「穿起制服，工作便要正確及正當，否則你便是沒有做好你的工作。」
他認為警民間的信任相當重要，亦是港英政府當時面對的最大問題。他感慨當年皇家警察花了多年才成功與市民建立信任，但這份信任已被侵蝕，惟政府無動於衷。

他坦言警方的失信可能是遠至由六四集會開始，像警方每每將維園集會人數「報細數」，他覺得相當荒謬。他認為政府若肯成立獨立調查委員會，或可為警民重建信任。

Jan對曾任警察相當自豪，與當年同袍仍緊密聯絡，今年更會在港慶祝「當差」40週年。就算無辜被捕，他對警隊的自豪仍絲毫不損，只感慨警方落入了「骯髒的政治遊戲」。

愛之深，責之切。Jan在訪問中常把警察要做好自己掛在口邊，不可隨意拘捕，「警察穿起制服，工作便要正確及正當，否則你便是沒有做好你的工作，不是嗎？」

外國勢力

全面爭取民意：派傳單，放映會，連儂牆，記者會，air drop，長輩圖，網上文宣，電台phone-in

千祈唔好比南亞幫知道印度裔廚師比黑警砌生豬肉

黑驚死全家

屌，就算 彭定康 係度都照拉加喇

五大訴求:
1.立即派遣解放軍鎮壓香港市民
2.全球立即對香港發出黑色旅遊警示
3.美國洋鬼子立即取消香港關係法
4.香港警察立即改名香港公安
5.支持梁振英做國家主席

機長服務咗國泰咁多年，國泰出聲係應有之義

亂咁拉人

推行動post呀！

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

同我一齊係同一個倉到，當時佢屌撚到成塊面紅唒

皇家警察

辣起呢啲上流人士先迫到佢地認清現況

所以大陸民航局癲咗

拉鬼佬仲要佢咁撚猛料，點算

唔告佢咪得囉，唔好打飛機啦

借位
寄信輸出革命，數目由警方決定

證明警方想拉外國勢力

以前叫皇家香港警察
而家叫垃圾特區

唔止鬼佬，仲有鬼婆

鬼佬係最早有得保釋個個嚟，走個時仲叫我地有權call律師，但班狗成尻日話出面好多人用緊電話幫我地安排下

香港冇警察，只有黑社會

香港無咗警察好耐喇

只有比大陸收買嘅公安

推

真係鳩拉

More

大力做文宣！！！

又亂噤拉人

黑警好柒呀

【蘋聞追Click】IT人研發AI認警察程式 竟涉教唆謀殺被捕可囚終身

勿忘初衷

正因為咁所以唔需要俾被捕數字嚇到 有過半數都係落唔到charge 再有過半數根本告唔入 再有過半數根本唔使坐 要坐個啲有過半數都唔會過2年

依家只係白色恐怖鳩拉人

推

文宣商戰：撐「五大訴求、缺一不可」良心認證標誌店舖消費推廣

搵文宣比全香港expat知道黑警已經去到亂拉外國街坊

Agree 要打持久戰拉長戰線就要做多啲文宣 勇武可以抖下 等下一波攻勢

之前拉左個泡菜仔同賓仔，又冇晒下文？

以前就皇家警察
而加係死黑警

lm

我無嘢講
我要搵律師
我要去醫院
我要投訴你
我唔unlock機
唔著Gear影張相

Whatsapp forward俾啲廢老

一定要拖到九月美國國會開，甚至十一
不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆

提放解散軍 我要雙普選

on9黑警

Push

大力做文宣
傳番俾外國知

仲要拉個咁撚猛料既

黑社會諗住告佢咩?

推比民間記者會

對準政權 五大訴求

長期性抗爭

黑警人渣！

拉幾多外國人
都冇人岀手幫架喇
唔好再打飛機啦

皇家警察 vs 蝗家警賊

柒

food 🐼南亞手足齊齊加料

推 骯髒政治

黑警真係on99

有穿上Deliveroo制服的南亞裔青年外賣員

黑警真係好on9

push

生豬肉

九成九低調放人

黑警喎

強推

鬼頭都敢拉

行街又拉 同個仔散步被爆頭 唔係濫權係咩?

仲要濫捕到幾時

個鬼佬做乜唔踢保 報到好撚煩

回歸前後，警察都係貪到仆街 賤到仆街
咪吹奏皇家香港警察
一直以來無好過

扣留長沙灣警署期間，有年輕警員知道他曾是「師兄」，主動與他聊天，問他對現時局勢看法，他主動談起警民信任這個話題。

毅進仔識英文

黃底既警員通常學府比較深

g9g

真咖哩

策略就係湊夠人數
第二日可以講好多人被捕
嚇其他人唔好再出黎

外國勢力亂港

有無可能，散時推下，花生，五毛

終於拉到外國勢力嘅大台

屌. 就算英女王係度都照拉架啦

我想大型和平遊行
死線
唔理我地升級

宜家係蝗家警察

個鬼佬都無影響力
打錯中共或港共狗官或其親屬／美國佬高官或其親屬就玩出火喇～

要所有住喺香港嘅外國人都知

睇訪問D字講到好似當時情況好平靜咁

賓仔唔是九月尾再審咩？

鬼佬都敢惹 你地贏以前八國聯軍時期一早贏左

又識水又識飛 都幾撚勁

住得係香港嘅外國勢力通常都係猛人

鬼佬真係唔可以亂咁拉
自己攞黎衰

最好班黑警唔小心拉到個外交官
睇下有無外交危機

推！

煲大佢！

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

國泰而家自身難保

黑警戇撚鳩鳩

南亞兄弟做外賣送餐被屈運送防護物資

睇錯前港督 係就大撚獲

其實佢地內部有幾人係不滿成為政治工具？

巴打你冇事嘛

呢個要share比藍group

不得了

有事都唔會仲係到講到野啦

死黑警拉警察仲要拉個咁支持警察既前督察

冇得頂呀你地

同意！

要幫手隨時出聲盡幫

黑警亂9捉人

個鬼佬無講錯，當然佢地做到踢唒腳，我地就係cell到嘆冷氣睇佢地做

都係照亂拉㗎啦屌

搵左612未呀 巴打

依啲就咪鬼推上頭啦，請善用不推不回憂可以嗎

推
文宣

lol

推啊

「突發多圖」催淚彈=刺激性神經毒氣，同我推到18區街坊都見到為止

好癲 鬼佬都拉

毅進仔

而家嘅狗就算係英女皇都照拉

嘩 好難唔覺你唔係3毛
有左icac仲點貪

唔好攞最core既野黎玩,會blur焦點,搞膠個運動

強烈要求匡智會到各區警署進行培訓

有年輕警員知道他曾是「師兄」，主動與他聊天，問他對現時局勢看法，他主動談起警民信任這個話題。

「穿起制服，工作便要正確及正當，否則你便是沒有做好你的工作。」

架係自己丟

ann姐話齋 外國勢力

歡迎外國人向自己國家投訴同求助

@UST南亞仔

但佢無落案起訴我

垃圾

派埋膠畀果報，「港英」佢老母，港共就真係港共

真係要文宣下

佢當時講英文定中文
班狗識聽英文？

food🐼手足一早做咗野啦
白汁咖哩乜都有
d警犬屋企人街都唔敢落，咪又係叫外賣

黑警要被清算

多謝
又有文宣

你地個新二哥再有力下面班狗始終係狗

英文，我地同佢溝通都係講英文

班狗好似搵啲識聽既同佢溝通

差佬又話好混亂情況拉人好合理

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣

屌你㩒錯

班巴基斯坦仔會開香檳

成班死黑警 社會渣滓

咁多野要推 善用不推文回覆啦好嗎？

可能個年輕警員都係玩緊good cop bad cop，氹佢講野寫野落charge 屈佢

當撈侵企係到都照拉啦毅進狗惡撚曬

呢單野要煲，煲撚到英國

正仆街

玩出火？
唔講以為拉左侵侵

鬼婆都可以推完人落地頭也不回啦
無法無天 知法犯法
全部都係垃圾

有隻雀仔跌落水-毅進仔

唔好意思
[有圖] 大埔商場大量cctv 全程帶口罩

香港警犬不嬲恰鳩少數族裔
仲要班少數族裔本身唔識咁多權利、法律野

黑警 冚家剷

大大力推

你哋明知警察唔使負責任
點解仲要推？

不推文回覆呀！

國家鍊金術士係政府既走狗！

警察已經痴左線，只要交倒人數越多就做到嘢

皇家香港警察，中國香港警察
根本係兩個團隊

文宣請出手改改有創意的

應該200個都無

而家叫公安

點會係玩出火
講明大搜捕9拉

佢哋不嬲睇開藍絲page，睇呢啲所謂民主鬥士唔順眼架啦
畀佢哋捉到肥彭呢啲政要仲唔領功曬命

只推戰術文
多謝合作

廢文一概不理 負皮

唉，但而家政府同警察都唔怕醜㗎啦，再肉酸啲都做得出

個鬼佬自己做過警察
點會中伏

有刀手,有福建幫,有左膠 有督灰,有大台,會圍捕,玩大咗,失民心,要搵食,舊狗二哥好狼,下次先 聽日先 下星期先 下世先

兄弟爬山, 各自努力
不割蓆 不分化 不督灰
不被捕 不受傷

外國勢力出現了！

冇得救

文宣呢

有年輕警員知道他曾是「師兄」，主動與他聊天

垃圾又r

但佢仲要返去報到喎

叫佢上民間記者會？

放映會更具吸引力，亦比唔識上網既人多一個平台睇資訊， 亦無咩語言隔膜

而家啲狗咩都唔理 捉左先 擺明告唔到你都捉左先
咁你就冇左48小時嘅自由 好無理

推呀！

玩咩出火吖，之前咁多單話搞到邊個邊個咩法國記者又話黑警大獲，最後咪又係無咗件事

UST 巴打出黎未

搵巴打推到上國際

要開始全民法律科普了

快d整poster

外國勢力說三道四

推到有文宣

散步？見到有暴徒仲散步？你仲唔係參與暴動？
咩話？英女王？我唔識你喎

千古罪人
更加要捉上大陸

請各位善用不推文回覆

除左行動/資訊/戰術討論/文宣post外，一律用不推文回覆

謝謝各兄弟

正皮係畀佢嘅發言
負皮畀佢話仲覺得警隊係令人自豪

只推行動、戰術、文宣、裝備post

巴打同你有緣相見左

我無野講

文宣！做野！

五隻大字

禍必及家人！！！

屌，就算 習近平 係度都照拉加喇

巴打你著咩三？

你係唔係著灰色衫？

仲有印度人

你喺tg group?

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解壽終正寢唔得？

因為香港政府為左討好大陸
想將任何有錢嘅人送上大陸
先推送中條例
壽終正寢唔係法律用語
要保障自己只有用法定用語

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

警察同大陸無關

唔係，未來一哥係大陸受訓
而家嘅警察已經上左大陸電視
佢地已經學左大陸嘅衰野
公開指責上司
佢地已經學大陸貪官收錢
班建制將應該用係廢中廢老身上嘅錢
捐曬比警察

點解示威者要暴力？

大陸政府成日鎮壓大陸人民
文宣要用同胞尼個terms
而大陸政府發現香港人支持人民
所以派人打市民
示威者要反抗保護市民
同向大陸政府講我地唔怕
我地會支持同胞

點解要獨立調查？

因為要證明政府警察同大陸政府嘅勾結

點解要釋放示威者？

因為佢地保衛香港國家而戰
為十四億人而戰
何罪之有

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推日

我無group

yeahhh

我地開左個

如果美國佬 侵侵就會屌9中共。可惜鵪鶉英國佬

是整個警署沒有任何警司或總督察現身，全都是較低級的警務人員

This is china

0

佢地好撚中意用呢招 話安排緊好忙咁之類 之後博你唔記得就算9數 去廁所又係起碼成個鐘先有得去

屌你老母忙條撚 成班係到吹水玩手機

利申西環44人其中一人

你幾號返去報到？

Cls

每個星期六要去報到 9月25上庭

黑警不嬲鐘意屈鳩南亞裔
認唔到樣咪是但拉一個

個人認為，唯一致勝關鍵係用傳媒力量將警權嚴重過大曝光！！

算把啦
差佬唔係磨心
佢哋根本好享受濫權同羞辱市民

佢告你暴動定參與非法集結？ 我係後者

特登
唔教訓下鬼佬，佢地係香港咪也文也武囉

暴動 西環44人全部告暴動

黑警主動問對局勢點睇，做乜答
黑警可能想套料入你

ust南亞仔召喚術

Push呀

借個位宣傳下
上訴反對通知書決定進行中
星期日深水埗都有遊行 大家要記得

做黑警老母

點解唔覺有新聞報架，記者，記者

你係教師，裝修佬，定印度仔？

你點証明你係女王本人

佢好似調過幾次cell，所以個3個人未必係一個cell裡面
，我答過佢我做engineering

毅進仔點會認得當撈侵
麥當勞班狗就識

智障藍絲：捉到外國指揮官

要文宣！

個鬼佬個老婆係香港人黎
利申：識佢

問咩人哋意見啊 啲黑警淨係識聽公安指令

他坦言警方的失信可能是遠至由六四集會開始，像警方每每將維園集會人數「報細數」

我都覺得係
細微細眼，但令我明警察啲野一講政治就信唔過

唔好膠

唔好係度相認啦
唔驚比人起埋連登ac?

呢個真

警：英你老母

皇家香港警察

笑死拉左退休警

相認

亂鳩咁拉
與民為敵
到底呢班狗察仲要禍害香港幾耐

黑警亂拉人，因為知道中央撐，正苦撐，無法無天，所以知法犯法

咁鍾意橕警。宜家就貼呢篇野比班友睇

對唔對得住套制服

班狗真係on9

推爆去

pish

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

推撚爆佢

人地皇家警隊，做野要要對得住事頭婆
宜家果d, X都不如

係咪食老麥個個

好警察退哂休

屌 當時係皇家香港警察

皇家警察好好咩

偽進仔邊識彭定康

Deliveroo: 你的外賣已被拘捕

香港警察
知法犯法
下流賤格
一味靠嚇
污糟邋遢
淪為垃圾
吞槍自殺

鳩拉出禍啦

大埔@1511

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

狗狗墮落

狗不嬲都骯髒嫁喇 你比屎佢都食 因為無學歷唔識分事非黑白

光復香港

一定係cia

你講平時?

不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意

暴政剝奪人權

文宣，貼出事實真相

唔好俾佢地知

呢堅好值得拎出嚟講，仲有天水圍13歲買書妹妹

光復香港，時代革命

Pish

係咪傻咗呀？
真係覺得自己大曬?咪愈拉得罪愈多人囉

痴撚線 一名裝修工人、一名教師及兩名印度裔廚師。

對而家香港親中派黎講
只要唔係黃皮膚都抵拉
因為係外國勢力干預
如果係黃皮膚
就睇你望落似幾多歲
所有貌似40歲以下一定拉
最後睇你外在
即係有冇口罩有冇黑衫有冇武器

CIA

香港警隊作為世界上最早嗰批現代警隊,畀班下三流嘅爛仔撐到底會係咩感受？

唔係「王你老母」咩？

起碼啲大嘅會有承擔

黑警真係唔識架喎

呢家係 蝗家警察

軍政府驚你咩
咪打飛機啦
幫手推行動post呀

黑警: wfc

推死班極醜惡

唔好咁大聲得唔得呀

冇咗皇家呢個牌頭就連榮譽道德都可以放棄

有冇咩幫到你

唔好忘記我地就得了

每一個都係手足 一定要打甩呀
有咩幫到手即管出聲

扣留長沙灣警署期間，有年輕警員知道他曾是「師兄」，主動與他聊天，問他對現時局勢看法，他主動談起警民信任這個話題

咪講左話我無野講囉
咪中伏被佢聊到你亂講野呀

條鬼佬咪又係放唔低佢曾經係警察呢個包伏
仲同啲黑警傾計咁傾

黑警

又前警察又機師

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

警隊失控無差別襲擊，失去合法性，係屬於國家恐怖主義嘅行為。警察喺民間嘅認受性低，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有43,087/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 08:27）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

香港警察 恐怖組織
過期化武 無差別襲擊
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

：D'you know who I am? I'm Christopher Patten.
: Pat你老母
：彭定康啊 屌你老母死黑警

叫佢向領事館反映

patten problem